{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045438",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "창촌길2"
    },
    "text": "営業時間は毎日09:00から19:00までで、日曜日は休みです。 昼休みは毎日11:00から11:40までです。 提供するドリンクメニューにはさまざまな種類があります。 アメリカーノ、 カフェラテ、 カフェモカ、 バニララテ、 キャラメルマキアートはそれぞれ2,900ウォン、 3,300ウォン、 3,500ウォン、 3,800ウォン、 3,800ウォンで販売されます。 チョコラテと五穀ラテは2700ウォンに、黒糖ラテは3000ウォンに、抹茶ラテは3200ウォンに、練乳ラテは3500ウォンで販売されます。 お茶の種類としてはアールグレイ、カモミール、ペパーミント、よもぎ茶がそれぞれ2,500ウォンで販売され、アイスティーは2,500ウォンで購入できます。 レモネード, グレープフルーツエード, オレンジエード, マスカットエード, パッションフルーツ エードはそれぞれ3,000ウォンで提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日09:00から19:00までです。"
        },
        {
            "question": "休業日はいつですか？",
            "answer": "日曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "昼休みの時間帯はいつですか？",
            "answer": "昼休みは毎日11:00から11:40までです。"
        },
        {
            "question": "ドリンクメニューには何種類のドリンクがありますか？",
            "answer": "ドリンクメニューにはアメリカーノ、カフェラテ、カフェモカ、バニララテ、キャラメルマキアートなどさまざまな種類があります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは2,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは3,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニララテは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "お茶の種類と値段は何種類ありますか？",
            "answer": "お茶の種類としてはアールグレイ、カモミール、ペパーミント、よもぎ茶があり、値段は全て2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスティーは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモネードの値段はいくらですか？",
            "answer": "レモネードは3,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 296,
        "QA": 309
    }
}